香港警察，你地買再多裝甲車都冇用

喺我嘅最大奧義-銀河爆裂拳面前，你地啲裝甲車會喺一瞬間粉碎，成為宇宙中嘅塵埃

有病睇醫生

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

我們是廣闊宇宙中的一個小小生命，我們生命中的小宇宙永遠燃燒著。比起那些追求時髦的人，我們的生命充實多了。我們不論生存在什麼星宿下，都會過得很壯觀。雖然留下傷痕，但那是為了更好地成長。

雙子座撒卡

屌！連登仔幻想中！

即使被當作罪人而死，並且遭受輕藐，只要能因此創造眾多生命的未來，我就沒什麼好害怕的！燃燒吧，我的小宇宙，成為照亮未來的希望之光！

對警犬大嗌一聲
你同我跪喺度

push

日本仔啲嘢呃貨幣

好嘅好嘅 加油

係，邊個刺激我我就粉碎佢脆弱嘅生命

咁同我個替身有得fight

打唔爆正契弟

我連行星都可以粉碎，有咩我係粉碎唔到

ZA
WARUDO

樓主好型 小妹想幫樓主含

咩事